依家啲男藝人個個去紋眉，好撚嘔心！

係電視咁岩見到王貽興拍劇，演技屎到爆都算，見到佢堂紫菜眉真係想嘔！
仲有之前畀人吹奏嘅唐文龍，紋得仲誇張過啲女人

好撚樣衰

知唔知乜撚嘢叫紋眉

唐文膿柒左咁多

眉清目秀.jpg

咪就係
明明幼眉先好睇

王貽興條野都唔算好誇姐

王貽興拍劇？唔係化？咩劇？

見到唐文龍個條眉笑左

哈哈，畫眉、霧眉都係咁上下喇，總之就噁心

金勝時期好好多！

唔係cctvb，係viutv vr驅魔人

好L想打7.jpg

好玩唔玩玩條眉

成個羅莽咁